有無人買過美國土地?

睇過和頓d簡介會, 好似唔錯

想買又唔想俾人當傻仔

收割時間有快有慢

可以講多少少嗎?

叫你買美國邊度?

A